連登仔你係騎士定係一匹馬？

一個咁既post俾你地負評同回覆到上熱門？我屌你老母，唔該俾小小智慧唔好好似一頭無腦既馬亂咁衝，21號你地同我俾啲智慧，了解一下咩叫be water!! 好撚燥平時開po無人應，呢啲弱智on9上撚熱門！fuck!

push your mother